瑞和街街市4食客瑣事嘈交 互毆俱傷

4名男子於瑞和街食肆互毆，同告受傷送院。(姜偉康攝)

觀塘瑞和街街市，周五晚上11時許，兩名男子於街市4樓一間食肆用膳期間，疑因瑣事與另外兩名男食客爭執，初則口角繼而動武，職員見狀報案。警員接報到場，4名男子均報稱受傷，一併由救護車送院治理。警方正封鎖現場調查。

@世清

先生，篤痰係你吐架？

世清唔打交

咁白車個2個係邊個?

世xxxx
佩xxxx
N_xxxxxxx
碎x(弱智)

肉酸打鳩世清

犯法野唔做

我唔做犯法野

第4個

屌你老母

第2個

師兄有冇會員丹比利咁弱智

世清唔敢踏上瑞和街半步啦

世清驚受傷 否則宇狗歸西啦

係呀係呀
點呢
有咩問題呀 ？

上埋一架白車會唔會再開拖

冇，得個知字姐

上到車上面就係針灸師既天下了

你有

世清唔會輸

又25

做咩改名